雖然我藍 但多謝咁多位連登仔！282 我賺夠啦。。

賺左幾百個。。全部放哂 你地慢慢接火棒啦 多謝黃色傻系經濟圈俾我賺多啲

好正，張gif

唔貼倉
講經咩屌你老母

共產狗淪落到咁樣

貼倉再討論

哦 係咩 恭喜wor

真係== 冇規冇矩

大戶開始收割 睇路

圖呢？

琴日又割 今日又割 幾時落番0.07

個傻鳩一手都買唔起

推

日割夜割架

多謝各位黃c唔直接捐錢 走去益哂俾我

11：07話全部放哂，姐係1.8果水都食唔到

又想引戰